保護東方日報行動！

見到下面個post，好多手足恥笑佢，但呢個係機會呀！

[得罪方丈] 東方記者被問候 連日插警惹藍絲不滿

係時候發揮毛主席既拉一派打一派，拉攏東方入黎既機會呀！去fb聲援佢呀！

就算拉唔到佢埋黎，搞到佢兩面不是人都爽la！

推！

推

唔好做得太過啦
一陣逼到人地又聲明又炒人

低調啲可能佢可以吸到啲淺藍嚟
玩到咁大支共畀壓力一定立即歸返邊

唔好搞啦 屌你老母

d廢中廢老會睇

咪搞，你唔好撐埋大公報！？

On9，保護蘋果立場先啦，東方係敵人嘅敵人嚟㗎咋

低調D 咁高調拉籠盟友只會令政府有目標打壓
為政府製造敵人已經有同樣效果架啦
好似政府為我地製造左 黑社會同黑警咁

低調啦 成日乜都吹奏咁高 會比到無形壓力架

Push